其實wsb真係玩大左，一陣搞到股災無人揹得起

你地知唔知當年雷曼係咩事？
如果窮人都贏到大戶，咁呢個世界就唔會再有大戶，個個都化整為零，世界會大亂

關我撚事咩屌你老母

唔會股災，但GME 會變成類似BTC既存在

其實。更多人有錢唔好咩

一個國家可唔可以無law and orders?
如果雜牌軍都贏到美軍，咁世界就會大亂

冇咪冇
冇皇帝自然有另一形式既合作出現啦
奴性重撚到

你不如講下你認知中嘅雷曼係咩事

乜ian有啲咁嘅fans

係呀
尋日就係無視曬law and order

做窮人奴隸做到你咁有道理真係服

做人唔好咁自私！

而家班人狼死到想ss然後發達

咁你地就會變成你地討厭既人（有錢人）

驚閪諗下點洗錢好過

而家啲short sellers狼死到short 140%

錯過左啊？
琴日落過120架

邊次股災有人揹過

淨係有買gme
災joy wfc

咁你仲打工做乜春, 又唔會發達，成世做奴才，為兩餐擦老闆鞋

點解唔跳樓解脫？

一人讓一步就唔會攬炒

琴日咪証明咗係冇
輸打贏要
點解一定係牆贏?
俾雞蛋就掉冧就唔撚俾人掉
on99

大亂有咩問題 所謂道德同秩序都係上流控制下流人士既工具

有無人大概計到要幾多資金先settle到呢單野 ?

咪就係！佢前日投降咪冇事

咁又去naked short?
唔洗負責？

點解大戶is law and order ?

SORRY 唔係討厭有錢人
係討厭有錢個個唔係自己
更加討厭個d明明好有錢都仲要鋸人血既有錢人

而家你地先係牆啦，strong hold 唔放，唔比件事有彎轉

到時會有新嘅制度出現 放心

過咗期賠完就返30蚊啦

讓條毛比你
我得一千幾百萬，佢有一萬幾千億
一齊歸零咪歸零
唔歸零咪分返錢出嚟
鬼叫佢short 14x%
YOLO

你同個啲股票sir有咩分別
成日話如果買貨唔同佢講後果自負
屌唔通輸錢你幫我比咩

如果最後沽空機構找唔到數會點？

如果美軍廢過雜牌軍，世界就應要大亂。
呢個叫自由市場。

奴隸呀

可能係歷史上唯一一次股災係股民發大達

美軍當年都係雜牌軍 開國果時咪打贏英軍

狗奴才

Why we have to care about the giant fall?

想知

收聲啦 仆街

到broker食
股joy is coming to town

就算係又點 屌你個時代變緊你唔變就要比人淘汰架啦 學撚似你咁講帝制變共和制 你又要出黎萬歲萬萬歲？

哇屌你老母 你唔叫D大戶唔好自私? 大戶大機構D錢邊到黎? 自己用練金術練出黎? 咪又係拎窮人錢
依家窮人要拎番有錢人錢就有問題?屌你老母

波台狗死開啦屌

之後既事之後先再算
而家你班Wallstreet仆街死晒先

係咪要做完奴工再將成份糧送晒比大戶先叫無私?
政府唔監管衍生工具
大戶無視風險惡意沽空
再利用傳媒散佈消息造市
然後同我講叫我唔好咁無私?

i dont give a fuck, 你同我玩多獲雷曼2.0就最好
賀一賀拜登上任阿嘛
我就食定花生等睇戲

一個散戶變大戶姐, 無咩特別, 死幾件大戶.

想問當年Tesla 做空輸到仆街個時有冇搞到金融風暴？

你都on撚9
佢地賺鳩人錢果震 有無比灣人轉呀屌你老母
傻既就咪開post啦
傻傻系系一舊雞

樓主波台狗黎

秒，講得好

最好全世界都重新洗牌 吹咩

有灣轉？幾多人 家破人亡 比難金佬搞死 你唔撚同佢地講？

同班含家產講道理 係on9行為

世界大洗牌 有人仆街有人獲利 用危就有機

係囉，broker硬食真係仆街架喎

你都on9

大戶就個個wine屌閪
住豪宅揸跑車
而果d錢既來源係中小企至公眾
重點係 成個金融制度同體制以一個唔公平競爭
比大戶搵錢

你呢d奴隸死左算啦

係咩人狼死到short咗咁多先
本末倒置
大家跟足遊戲規矩玩
又有問題？

屌你奴性重撚到
反抗不公平你就覺得大家係搞事
你同啲藍絲港豬有咩分別？
人地大戶本身係資本市場已經佔盡優勢
而家大家群起想跟住規距打贏大戶
但大戶做手腳唔俾人買wo
屌你大家又唔係偷唔係搶
你咁撚重奴性咪繼續幫啲大戶搵錢囉
大家做覺得正確的事關你撚事？

含撚啦屌你老母 窮人一世都要做窮人？

咁佢首先要知道自己有冇料做美軍
無料就quit

冇人揹咪樓主黎揹囉

橫掂都係窮關我撚事

呢個世界既laws and order 點會咁易比你break到呀 十億個樓主都break唔到啦

人地有冇naked short140％?

咁咪雜牌軍等於新美軍lor. law and order係贏話事.

本身大市上個星期開始已經有3-4成股票跌落50天平均線之下，根本冇wsb事件就已經係大回調跡象

今次係一個引爆點

講到WSB唔比你打埋一份咁

亂? 點解唔亂得, 港豬係真港豬咁鍾意比人控制住

又一個做豬做奴隸做到懵撚左既柒碌

我係中立既，兩邊都有錯
點解唔坐低傾掂佢，而家搞到社會撕裂無人係贏家

同埋屌你個陣啲wall street金融佬搞到subprime mortgage賺到盡
最後爆炸2008金融海嘯
你有無屌佢哋？
而家大家買正股有撚問題呀
以你驚股市跌
你屌左啲金融佬先啦
果陣08咪因為佢哋的不負責任賣subprime mortgage而造成囉

分清楚咩人狼死 狼死左幾耐未

其實自己做錯決定 比人打贏
係唔係咁難明
係咪大户做錯決定就有人幫手
細户做錯決定就由得佢？

機構沽空搞到人破產就得
散戶跟足規則 搵到機會買自己想買嘅股就唔俾

秒大戶輸唔起咪撚玩屌你老母

On9 點解唔係沽空機構玩大左係wsb

利申先，我中立既
不喜勿屌

如果樓豬呢d 6uo都冇人屌, 咁世界就會大亂

樓豬都onL9

中共鬥地主

到左2021年 仲有人講中立

你係咪岩岩訓醒呀？

中立一律當藍絲看待

反正世界都亂，死就死啦

True 關我撚事咩屌你老母 我地生出嚟就係用嚟比大戶欺壓榨取？

做
慣
狗
？

咁似藍絲d 言論

我咪有錢人 你咪窮人囉

一個國家可唔可以無law and orders?
如果香港人都贏到共產黨，咁世界就會大亂

奴隸幫奴隸主出聲 真係香港人先做得出

乜撚野垃圾類比黎

點解有啲咁on9既人

最主要去因爲當年D英軍個陣型係一字排開俾人當靶射

08年班人都係咁玩

咪我地班窮人囉2008年果時 明明係班仆街大戶不停加槓桿落啲債務到搞到爆 爆完仲可以有政府救助 qe完啲錢又淨係流晒落佢地到

到上年3月又係咁 爆完整個無限qe 啲錢又唔會落窮人袋 雖然話上年散戶都執到唔少 但係仲有一大班唔會投資既人就變咗大輸家

Ching 係咪hold 左好撚多put

law and order= 特權階層不可被挑戰 底層的人一世都要乖乖地做底層被壓榨

收嗲啦屌你老母

做豬做狗做耐左

炒得股票都預左有股災架啦, 唔識自己走貨架?

點解？

真係笑死
而家班戇鳩係Blame the victims
WSB跟足規矩玩
見到你班Short sellers有漏洞
繼而去對賭
完全係合情合理

相反華爾街班大鱷咁玩法
真係玩大咗
分分鐘搞到大家對金融體系失去信任
搞到股災呀

樓主你都係縮返入阿媽個閪度啦
唔好喺度眾人皆醉我獨醒咁
同普世價值唱反調

真 啲沽空機構狼到仆街 short到傻撚咗

hedge fund唔識風險管理short 120%
樓主調轉槍頭話散戶錯

玩大咗嘅唔係wsb， 而係對沖基金自己玩大咗

佢哋冇風險管理唔識止蝕㗎咩？ 見唔對路就收手喇。

錯咗重要堅持己見， 去怪個市場唔合理哋升？？

佢哋鍾意Blame the victims

升到上5000咪放囉

樓主做慣窮人

乜撚嘢中立
更加要屌你啦
你究竟知唔知發生緊咩事架

股災係金融系統有問題。唔關散戶事。

你依啲廢物岩做一世奴隸

果然係假膠

如果賭仔都贏到馬會, 咁呢個世界就唔會再有馬會?
如果賭仔都贏到賭場, 咁呢個世界就唔會再有賭場?
單邊 short 風險無限大係人都知, 沽空機構自己賭輸怪邊個?

大你老母, 只準大戶賺唔俾散仔賺係度嘈生晒

啱呀 所以要有國安法

藍絲口吻 屌你老母

唔好激嬲共產黨？

依家班散戶做緊同大戶一樣既事就叫鬥地主

所以引起股災嘅係散戶，唔係冇貨扮有貨，short140%嘅大戶

國不知有民，民不知有國
同理，平時班大鱷贏散戶錢嘅時候又唔留一線生機比散戶甩身，而散戶贏你大鱷錢嘅時候當然就唔會留一線生機比大鱷甩身。

呢啲唔係揹，係受害者

世上得佢一個大戶?
話唔定大戶食緊大戶呢

死廢老藍絲

屌block柒樓主啦，雷曼件事起因都未搞清。起因係銀行亂咁批d貸款比d市民，無諗過佢地還唔還得起。然後銀行就將呢d貸款變成垃圾債券，賣上賣咁賣比其他人。結果d人還唔起，d債券咪變廢紙。同呢件事d證券商黑箱作業有咩關係。

你係咪想講大戶無法無天無監管就會導致股災？咁點解唔借今次反抗大戶

如果個 law and order 係散戶一定要畀大戶割韮菜，咁點解散戶要遵守

搵人孭飛？咁08年又有邊個孭飛呀！柒頭

你呢句說話唔同有錢人講？

真
散戶先揸住14%股
如果ss成功
有班大戶發發

牆你老母
尋晚幅牆仲係到使橫手
而家只係難得搵到牆既弱點就快俾雞蛋掉爆
爆咗都未到散戶變牆

中立撚，但係話散戶呢個世界係無中立，中立係指無立場，唔發表意見。因為有意見=有立場

啲撚屌嚴重斯德哥爾摩症後群

雷曼就係信佢唔過先開始仆街
琴日玩到咁你叫我仲點信班基金佬

你老母知道生左你個蠢撚出黎就慘
呢個post唔好俾伯母睇到

你到底知唔知雷曼係咩事
唔好淨係掉個名出黎扮識野喎

呢d先係我地要ge攬炒

中你老母

快撚啲股災啦
好期待啊屌你老母臭閪

點解?我就係想攬炒

i know nothing, i love the stock only
點解唔比我買啊

GME 究意點先會蝕錢。
係咪大戶 唔再short

你食屎啦！呢個世界唔需要「大戶」操控市場

你冇買到只能睇人贏錢 我明白你唔爽啲乜

no problem arr
我又唔係美軍 大亂有咩問題？

咁你唔諗下，瘋狂印錢後，資產價格上升，冇資格既人生活成本大增，咁邊個負責任？

依班空頭08年已經引爆佐次股災 完全唔洗負責

就算今次股災，引發既都係班華爾街撚樣啦

lords嘅存在係因為bondsman嘅服從

你實業家好似elon musk都算，人地真係推動社會向前。
你班大戶大機構根本就係資本主義既寄生蟲。
最撚多咪金融海嘯攬炒

又攞雷曼同gme比
罰你睇下the big short
（真心推 套戲幾好睇）

1. 雷曼當年好撚大嘅ibank，gme細價股嚟
2. 雷曼事件唔係雷曼一間，係成排ibank同保險一齊槓桿槓桿再槓桿，而且係全球性金融事件；gme影響嘅冇咁大，主要係撚下沽空機構同部分對衝基金（AUM唔會好大），Blackrock個啲大基金公司同大ibank好似冇落場玩

個個SH 個個賺錢 世界大同

過去歷史咁多次個人投資者比大戶迫害破產跳樓自殺又唔講
呢次終於有機會贏一次
就話玩大左
重點你都只係散戶
奴性太重

但今次會係果班早入場嘅有錢

一間沽空機構奶野，可能有第二啲醒啲既機構順勢執佢屍

來討厭我吧

當然啦美股依家有少少虛高，契媽都話嚟緊有回調
gme 做到回調嘅出發點都完全唔出奇到時候就係入貨好時機

屌你老母

又係啲狗屎垃圾廢話 唔理你0.5 pr 定on9仔 出券句當幫你自己

講到本身唔會爆咁

佢中国立場下話

大洗牌幾好呀 樓主奴性太重啦

雷曼就係一眾散戶揹起左條數囉

law and orders = 權貴永遠不能被挑戰 奴隸一世都要做奴隸

所以就要俾d已得利者騎一世
你份on9 似係天生唔係扮wor

short越遠唔係越安全咩

收皮啦屌你老母，個世界都唔係屬於我地嘅，大亂後化整為零重新黎過有咩問題

究竟係大戶賭到得大，定係散戶夾爆佢？
你去葡京埋枱玩，你會賭到間賭場執笠？

一間公司有權利發行多啲股票同配股
散戶點都係輸錢果推
差在係比邊個贏咁解
日光日白唔好咁撚多幻想

無就無啦 就算世界無大戶都影響唔到我 反而睇人仆街最開心

都無得買

講真激嬲佢地就唔好

你收皮啦 唔同大戶講？ 搞咗散戶咁多年又唔見你出黎做正義撚

當你夾到GME 1萬億市值
係美股市場 1萬億係好少數字黎
只係要幾間HF老破
冇咩大不了
唔好小題大做

樓主係老細

邊個先係冇law & order??
限制唔俾人做買賣wo

我喺波台冇見過佢。

先問你一個問題，點解要比彎佢轉？又唔見散戶輸到跳樓佢地比件事有彎轉？雙重標準喎ching

up乜9
乜比喻黎

嘩屌，樓主好撚清高
大愛撚黎

巴打 講得好

Blackrock 揸住差唔多8,000,000 shares

iBank trader冇short唔代表佢冇同客做short option deal(Delta One Trading). 如果trader 自己一開始睇跌 然後冇買翻全數正股，佢都會一身蟻

然後iBank作為prime broker (which is still a type of brokerage firm) 個客short左還唔同強制平倉個時佢地都唔會可以置身事外

結論：Short Squeeze 到Wall Street大家都會幾大鑊

唔係淨係得散戶
其實long 呢邊一樣有大戶埋黎搵食
一齊挾爆空頭

老老豆豆HF 老破 係好事
次次金融危機HF食人肉饅頭

唔通你認為沽空班人無問題？
如果無wsb玩野，佢地會洗gme 落去，要跳樓既就係老散
定你覺得買股票都有問題？

唔通你支持送中條例？
如果唔係香港人企出黎，送中條例通過，香港人就仆街啦
定係你覺得對住做得唔好既政府企出黎表達意見係有問題？

btw, 最後香港人既下場就係國安法。咁最後gme 單野既下場係點呢

On9
hold 貨都唔撚得？
價岩咪賣囉

咁佢而家咪又係沽空140%俾人㩒住黎砌
冇比喻錯呀

屌你遮住個名以為睇緊save hk/ baby condom

其實你係唔係玩膠

佢地咪又係股災始作蛹者，反正全世界經濟都危危地，與其lum既時候佢地企係到繼續分紅，不如一齊死

BLK依家AUM已經8.4兆8百萬股都係幾十億jeh，痛下但係我諗唔至於影響根基

ibank就唔太肯定唔熟broker個面

anyway我覺得wall street都應該出招，唔係下下咁玩佢地都g

哇真係屌你老母臭閪 呢個世界就係多得樓豬呢類菩薩人士 散戶輸比人夾果陣唔見開post屌機構無良心？ 即係散戶輸就天經地義 機構贏合情合理？ 你上一世做慣奴隸今世要繼續？ 家陣我地出術贏定點？ 跟曬班大鰐定既玩法點知班仆街輸唔起就妖魔化散戶？ 你做慣奴隸唔好屌人唔做啦仆街 講多句 屌你老母臭閪啊 你老母生你出黎做奴隸真係登你老母慘

聽到呢句士氣大振

係 無諗骨過全球每人買少少gme
班wall street會骨牌式仆街

點會叫散户做牆，佢哋空tsla果時有無諗過比tsla有彎轉？師兄係咪做老散企錯邊同佢地攬炒緊

你知唔知大把 08後grad既人就係知當年咩事 一直等緊同製造緊呢一刻

班死仆街死全家就岩 祝佢地今晚輸到仆街 最理想就含家産 咁撚鍾意玩？all or nothing?我屌你老母

原來已經有立場 中乜撚嘢立呀屌你老母

跟足你嘅遊戲規則玩
就嚟贏你就搬走個龍門唔比人贏
呢道理

想睇佢哋跳樓
一隻 兩隻 三隻

重新洗牌唔係連登仔一直追求嘅嘢？

好有趣囉！雷曼單嘢樓主你講知咩呀？點解會用咁比較？大鱷食散戶天公地道？知唔知自己嗡乜？我唔要錢關你春事？

但係美股之所以一直慢牛，就係多institution持股；A股（中國）之所以之前一直瘋牛，就係多散戶

A股啲指數（上證）樣衰到，不斷炒泡沫爆泡沫太多老散不利長線投資

利申可能唔係08後grad所以感受唔到個憤怒

屌你係咪扮緊香港d中立撚，越睇越覺得你假膠

所以而家有少少矛盾
All-in SH緊 但Wall Street爆自己份工都危
都唔知佢爆我開心啲定唔爆開心啲

咁你想點？有咩上wsb講啦

你老母個西應該就大咗

其實應該未達到有錢人
不過就可以割過份錢既人一忽
咁都唔錯呀

Blackrock笑出聲啦
留意翻佢係Shareholder唔係Short Seller
投資間公司年年蝕
無啦啦升1000%

Fat fat

緊係冚球剷 越亂越好
一齊見證歷史

係喎

而家淨係睇sh 嗰班齊唔齊心
如果全部set 曬同一個價
天文數字班空軍都要硬食

你都on撚9規矩佢地定都俾wsb玩返轉頭，仲可以話wsb錯？錯在贏大戶錢？
唔通打機搵到bug唔fix走去屌player?

佢知閪

已經清楚樓主係弱智，大家屌果陣就住

即係隨意剝削小股民、或者你而家份工就得，小股民要反擊、向不公平制度說不就唔得？

屌 次次股災都係banker 玩到咁架啦
雷曼唔係？ 唔好講到佢地係受害人啦
散戶不嬲只可以follow the rules

exac7ly
小股民唔俾買，只准賣，大戶就乜都得
真係好有law & order

$118, live 見證果刻
然後乜柒都入唔到就上番2XX

我做咩要俾佢轉？ 佢已經錯過哂所有機會

假膠？ 你打工駛唔駛問下老闆呢排環境係咪唔好，唔好出咁多糧俾自己

咁係未應該用愛與友情感化華爾街？

YOLO, 佢哋都係咁諗

要穩定最好呀
國家要穩定 社會要穩定
股市要穩定 支持止暴制亂

D錢唔係憑空變出黎,只係係另一個人身上拎走左

股災咪股災 又唔係個個有買股票

其實2邊都係到yolo緊

藍屍諗法屌你老味

屌你老母呀

炒唇膏出事

不如你講俾我知當年雷曼係點？點解會同gme有可比較性？

佢應該就係 blame the victim 覺得“唔係你班人反送中就唔會立國安法啦”嗰類人

agree 大户只係輸唔起
沽空 輸左比散户 又話散户speculation 玩亂個巿
如果大户沽空成功 自己賺就笑HAHA 當散户傻仔

依家共識係一股32875
加晒所有股推佢上美股最高市值嘅公司

金融時報：散戶係極右分子攻擊金融機構

1000蚊股計，大約要650億

求股災

樓主輸到顛咗
你講雷曼? 股票市場係幫公司集公眾資本, 唔係畀人沽空, 公司管理做得唔好投資者可以唔買、沽貨而唔係估空。宜家唔認同嗰間沽空機構分析咪入場買囉, 股票市場唔畀人買只畀沽就已經唔跟遊戲規則。
遊戲規則你哋定宜家輸打贏要。
你睇吓人哋寫得好清楚點解咁做, 你驚股災?咁你2008唔屌投行?
股票市場一早被少數有權嘅人扭曲, 你又唔去屌?
阿爺托市你又唔屌? 到時割韭菜你係咪屌阿爺先?

你知唔知當世界窮人變哂有錢人
世界再無爭鬥

入條撚咩 咁叻你掛個120盤黎睇下

當年啲機構唔亂賣CDO咪唔會出事囉

亂咪好囉

大把貨低過120 sor

其實citadel, Bridgewater,citron呢幾十年都玩大咗， 只不過係玩9我地蟻民，想點玩都得啊。你老母臭閪

揹數個揹
樓豬擔心緊佢返咁耐工死儲爛儲既股票化為烏有

美其名為想雙贏
實際係自己唔想豬

利申 高追左1股GME見識下世面

佢會話，如果d 人唔係貪心，買垃圾CDO, 佢賣唔出咪無事

食開屎都唔會咁講野呀嘛？
咩叫「窮人都贏到大戶」？
仲有今次同雷曼爭好遠喎

你咁講完 我肯定你唔知雷曼咩事

個莊140%沽空好温柔？ ？

乜撚野邏輯

股災咪一班獨醒撚奶野

我就得幾萬蚊輸 睇下邊個死

op 買唔到gme?

你咪繼續做淡lo
星期一記得準時起身番工

你現實一定係個loser

講道理唔on9，最on9係班wall street dog使橫手都輸

散戶不知幾講道理，跟足程序買正股、孖展比人平倉就輸身家、所有買賣策略又打哂開口牌

班wall street dog就short到140%、聯埋劵商唔比散戶買賣、左手交右手造巿、自己出報告就係真理，散戶出自己分析就比班狗話係造謠影響巿場運作、散戶賭輸就係抵死，自己賭輸就係「業餘投資者」唔跟巿場法則（rule no.1: Wall Street must win)

其實唔係一件好事黎
不過我支持既
純料因為我未有錢

發覺有啲人真係奴性好重劣根性

股災樓價都係咁升
WFC

DLLM la

索羅斯當年攪到有亞洲金融風暴咪又係咁

奴隸：唔好搞到主人啊一陣冇飯食！

香港就係因為太多奴隸，根本獨立唔到

睇真D原來係波台狗黎，唔怪得D留言咁撚智障啦

奴隸思想

好似啲藍絲
佔中真係玩大左
反送中真係玩大左
初選真係玩大左

簡單一句： 條數邊個俾

當找剩100%空頭
當升到1000蚊
都係6百幾億鎂
應該係

無撚錯 講到成班散戶非法途徑開股票咁

樓主乜撚野邏輯
股災咪股災囉
最多咪一齊輸錢
以前又唔係未試過
雷曼唔通係散戶搞出黎
屌你老母

冇啦啦股咩災

樓主買左唔少和

華爾街真係賤種嚟

係我 所以依家咪世界大亂囉
樓主搞錯因果關係？

拎住美軍個名就一定贏？你好似未搞清楚點解美軍勁既原因喎，返去讀返幾年書先出黎開po喇

612真係玩大左，一陣搞到死人無人咩得起

你去做中姦超人我真係唔阻你

佢偷換概念姐

先撇開GME唔講
咁你繼續做窮人啦
一世都冇撚發達

關我撚事咩屌你老母

聽日繼續番工

大戶渣旗個世界好和平咩

你同我都阻止唔到。 總之就係君子不立危牆之下啦。

炒完會就會drop to 0本身係夕陽企業

Cable問大多數問題樓豬都唔會答到

這才是我所期待的，經歷咗12年牛市股災下係好事。

樓豬好偉大 你捐啲比我入gme得唔得

岩 其實空頭真係玩大左 貪心估空人地140% 一陣搞到股joy入佢地數就岩 唔好以為跳樓就搞掂

大戶變成雞蛋？
雞蛋有能力只係俾高牆賣貨唔准高牆入貨？
你訓醒未？

我就係想世界大亂
見到啲人安穩身活好厭

咁你都要同時聚集到咁大班散戶一齊買唔放先得。 唔係次次都得。團結永遠係最難，唔好講全世界，淨係睇連登就知

就算股災，始作俑者都係有問題既機制
同埋濫用漏洞既大戶
Don’t blame the victim

世界和平

都係benefit返富人

咁不如一齊死啦

on9，咁樣就搞到股災?
要計都計係tsla先啦?

一千幾百億，股咩災？

咁又點 then I hate myself

假膠post

好明顯係

其實係大戶對大戶

揹你老母個臭閪
雷曼又邊撚個揹

一早做空緊股市

law and order唔係講服從強權，而係尊重合理嘅法律

而家唔遵守法律嘅，係啲broker，美國幾時有定過可以限制散戶用自己錢買合法股票嘅法律？

笑撚咗，ss完gme連條毛都唔值，同文革印到通街都係啲紅寶書差唔多

中你老母立

其實星期四華爾街班柒頭又真係玩大左 而家搞到個個人心惶惶 離哂譜

做奴隸做到你咁都幾冇尊嚴

樓主都on L 9

琴晚睇左次the big short
爆煲都係市民受罰 大戶冇事

你連點解有雷曼事件都唔知 google shadow banking please retard

咪係， 本來得gme ， 而家仲多左amc 呢條戰線

We just like the stock🚀

希望你成世做有錢人既奴隸打一世工過勞死再俾人棄屍街頭

E+ Robinhood 要封交易 來做空，連 AMD，BYND 都係個 list 到

wallstreet 努力換 $$$中

好嘢

其實反送中真係玩大左，一陣搞到中共出軍隊無人揹得起

你地知唔知當年64係咩事？
如果平民都贏到政府，咁呢個世界就唔會再有政府，個個都化整為零，世界會大亂

其實當年雷曼係咩事？
點解窮人唔可以贏大戶？
點解大戶會消失？
點解無大戶會世界大見亂？

樓主應該去reddit講，wsb個班先係領頭羊

樓豬諗住講得掂兒燈鍵戰？

錯, 係現有大戶會消失, 自然會出現另一批大戶

按樓豬邏輯
共慘黨化整為零，世界會大亂

股災又點？

牙路

做咩過黎財經台rap

有富人幫富人發聲
有窮人幫窮人發聲
有高尚嘅富人幫窮人發聲
第一次見窮人幫吸自己血嘅富人發聲

呢個世界有你呢啲人真係好撚悲哀

香港就係有班雜牌勇武 如果唔係早就邊撚咗澳門架啦

你返去g持丫傻g持咩淫啦

咁窮人就係預左被人收割嫁啦

點解要攬炒
點解要破壞
美股已經爛晒

有冇諗過其實沽空呢樣野本身都好大問題？

你知唔知我等好耐

不如搵人解釋下點解星期四只係追擊gme and amc, 唔追擊其他？ 覺得而家先唱淡有用咩？

亂唔亂
關我星斗市民咩事
有錢賺 理個世界點咩

個犯好溫柔，強姦時有戴套架

收皮啦屌你老母

當年班wst玩到次按爆煲又唔撚講！？

係沽空玩大左定WSB，你真係攪撚錯曬

咁又點？大家一齊賤 好過得我賤

we love the stock🚀
老散買正股唔放有問題咩？

想賺錢咪一齊買GME
懶醒做乜鳩
下星期破一千慢慢酸

呢幾日我正經股都蝕到仆街，不過入返GME AMC 對沖

Hand Hand

仲要以為自己見解獨到，打救緊你班窮人

你自己 你老豆老母有冇返工？有冇公積金強積金？股災來臨呢d野可以獨善其身？

住緊公屋定私樓啊 住公屋咪唔關你事囉 樓價冧蝕果d你買gme贏凸係咪？

未經歷過08？

今次真係hedge fund錯
亦有好大機會改政策以後ban large scale short selling
但對唔住 今次爆左都係公眾血汗錢埋單

人地拎住你既錢同你賭白頭片，佢賭贏有得分，你賭贏都係打個和/輸少d

除非你咩資產都冇，今次all in gme咁咪你贏囉 係咪

佢姦得你啱，鬼叫你咁靚咩

點解你講嘢咁似我個friend嘅

其實個世界太平太耐，就會有人攪野，攪到大家咩野都冇，就會和平重新建設過

努力興建，盡情破壞，彼此也在捱～

世界大亂有咩問題？股災有咩問題？

挑戰制度造成股災
明明係制度不公，你會唔會倒轉因果

波台狗冇腦係人都知

hsi/dji升=失業率下降加人工？

公積金強積金唔識轉保本hold cash n bond？

樓價升得高你自住會賣？唔係自住既炒樓有風險，股災輸錢有乜問題？贏就得輸就唔得？

08年咪wall street笑哈哈，公眾埋單
今次hedge fund wall street死先，之後先到公眾埋單

cash，金係咪資產？我有cash有買實金保值想等股災買貨，佢係咁升我無份賺，所以我想股災得唔得？

我有用閒錢買gme，係cover唔到我其他倉位既loss又點？我輸30%資產一百幾十萬見到hedge fund輸100%一萬幾千億好鬼開心，又有低位比我買返全倉

巴打你見好似轉返牛巿買左好多貨？以為升巿就全世界都開心？你有貨係手咪開心，但唔好以為全世界都滿倉等牛巿贏錢咁天真，好多人未上車想股災